林鄭仲可以咁大口氣，會唔會喺因為100萬市民未去禮賓府搵佢?

大家覺得有無關係？

因為差佬話得十幾萬人咋嘛

如果黑警防線喺禮賓府門口放150粒催淚彈, 林鄭會否改變想法？

行上去啦, 咁撚多人

仲健乜撚力士紀錄, ON

政總算啦，隔黎就地鐵，禮賓府行完都唔知點散